有冇可能將6.9.遊行呢件事推上pewdiepie lwiay

啱啱見到reddit 6.9 個post破咗記錄，我地有冇可能將6.9 成件事推上Lwiay, pewds 觀眾咁多，點都會係一個positive influence.

一齊post去佢個subreddit

我英文writing 唔係咁好，有冇人諗到點樣包裝成件事幫手post

Twitter

冇留意開pewdiepie嘅巴打我喺度解釋翻，pewdiepie 係youtube 最多subscriber 嘅個人youtuber.(T series 係公司) 佢每個星期都會review 佢啲fans 喺佢subreddit post 嘅嘢。最多upvote 嘅 post 會喺佢嘅片入面出現。佢嘅片平均都至少有600萬。所以我地將6.9同埋反送中成件事post上去再推到頂就有可能令更多人知道呢件事，只係㩒個制，有冇用都值得做。

推 真係會有d用
但係可以嘅話加下meme原素
一黎苦中作樂 二黎吸引下佢講
好似警犬3萬人 對比真實人數咁

我改title之後重新開過個post

pew不嬲都唔提其他國家政治議題
最多都係meme下trump/笑下女權左膠之類

有人己經咁做左

快推

推

push